做緊call centre 你問我盡量答

請出題

OKOK

嚟嚟嚟

你有無潔癖

返邊區

有少少唔太嚴重

屯門

揾幾錢

萬頭

試分享一件最on9客問的事

大部分都on9 最on9 係岩岩有個話自己同你擇街好熟 要投訴

做P仔？

前同事 牛頭角場

做club

BOT要聽白金 啲白金會係有禮貌啲定野蠻啲？